突發 有人唸住國慶組織一支萬人旗隊幫國家賀大壽

擁抱象徵民主、自由、正義嘅國旗
中共反應最大是咩
是你地齊心奶美國旗
殖民香港20年支那未曾擁有嘅榮光
希望可以見到十萬支美國國旗佔領港島
相信當日手足好撚想燒支那旗, 但是始終是犯法野(要包到實一實)
但是其他和理非, 我宣佈必須要有一支美帝花旗
一齊成為十萬旗手嘅一員
利申已買美國國旗10.1港島見

Fight For Freedom！
America Stand with Hong Kong！

買左實體旗呢度留名

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

拎旗仔呢度留名

我係召集今日喺始創唱國歌嗰個小薯仔，我有啲嘢想講

我留名

買左國旗未啊

冇乜錢 買龍獅旗定美國旗

龍獅旗 攞尾彩
美國旗 做實事

如果我企係美領門口塊地到燒中國旗算唔算犯法？

見字者幫推

唔算不過都會俾狗拉

萬國旗海

最好即時申請政庇

一萬萬支美帝花旗

推

留名

見者唔推是唔是想過唔到人權法啊

大地旗幟有限公司
香港九龍油麻地
上海街四零六號地下
(油麻地地鐵站A1出口)
非打手, 普通熱門旗$200+伸縮旗桿$80

以下開放手足提供實體店

邊到重有美國國旗買

想不想共享呢份榮耀 有就去 #2 報到

推
咩旗都好，外國旗、Chinazi旗、黑港旗，就係唔要支那旗
無錢整旗可以考慮下自己印
10月1日，國殤大日子
和理非同我一人舉一支黑旗
黑衫，黑旗，賀佢國慶
大量template任你揀
請瘋狂印，通街掛，一人一黑旗，人人揸旗行街
好期待中共國慶，而全港掛滿黑旗嘅畫面

純學術討論 依d兩國關係既野 當然唔好亂做啦 我地小市民無謂搞到兩個大國

德國 英國 日本 法國 加拿大 澳洲 同我出曬嚟

和你燒

Google其他都得

記得包到實一實

香港邊度有

淘寶唔比運

80個護旗手都湊唔夠數，不如取消返屋企瞓覺啦

護旗手報名

護旗手公海

有無北區店

amazon連桿買都唔使咁貴

留意 #21 之前買有現成 呢家唔知比人買晒定封鋪(FF)

邊度有得買

最緊要有美國旗海
而另一方面燒支共旗
強烈對比
國際好撚大反應

邊到有得買？

大家有錢買多幾支即場派

仲有組織將星條旗插遍九龍群山得唔得
仲有可以整個超大美國國旗
在指標性既地點掛落黎
可以係天橋 商場 大廈
呢個交俾大家集思廣益

支持

記得行完唔好掉國旗 有國旗喺垃圾桶記得執

唔encourage 黨旗好過啦, 不過9成9縱火

我沒信用卡去用網店
或者手足眾籌萬支周街派

光復香港

[爭3000簽啦！」

連登仔想支爆就同我簽左還債聯署佢！

大家幫推上面呢個petition post

快啲簽爆佢

唔好鞭gphone啦

買左

好彩eBay枝美國旗趕得切送黎

lm

其實燒黨旗好多手尾跟, 最安全和理非人手 好似免死金牌咁樣

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

推你呀媽

睇下上次9.8美領就知咩事啦

by the way, Amazon 已經冇一個supplier 寄旗桿黎香港

上次美領遊行拎左D美國旗紙 10月1再用

拎民國會唔會比人歧視

手足 見你一齊落力奶 , 就唔再屌你遍地開花撚啦

留名
差枝旗桿

痴撚線, 證明我地方向正確

美國旗隊做完野先
起碼出左個旗隊勢出黎

join

沒所謂

唔好限咩旗，唔係中國旗就得啦

我唔係遍地開花撚呀

已買

🇺🇸🇺🇸🇺🇸

旗隊頂盡百幾支, 民間有千支最好
利申9.8揮得好撚爽

條友P牌，睬佢都ON9

最好全球代表民主國家既旗都拎 係中國咪撚拎

準備買，留名

幫 #78Dunnoname 巴打報名

乜旗都有，就係冇支那旗
btw有冇新疆旗買

支紅旗扔落海啦唔該

97年代表香港淪陷嘅旗你仲舉？

[爭2000簽啦！」

連登仔想支爆就同我簽左還債聯署佢！

大家幫推上面呢個petition post

快啲簽爆佢

sir this way

自已去行埋問下有沒得訂

🇺🇸🇬🇧🇹🇼🇰🇷🇳🇿🇯🇵
萬旗飛揚

唔知比人當老襯
但是9.8揮得好開心 想10.1揮多次

Fight For Freedom！

淘寶search美國國旗會彈中國枝旗俾你 淆到

邊度有得買？

有冇性趣買埋黨旗燒燒佢

屌 我笑到抽筋

Any link to buy flag?

係就舉曬所有自由民主國家嘅旗
旗幟鮮明 對抗極權

想fing 德國旗

中環樓梯街 之前買過英國旗去英領

應該每人一支唔同國家既國旗，就係冇中國

去過就知好撚正啊 希望沒比人點相啦

入呢度望望

G持

HKD$48 我#21買左$200百

推！行動post！
612 721 811 831 新屋嶺

有埋呢支就完美啦

建議十一人人亦可以高舉高掛中華民國國旗同美國國旗，以中華民國正統嘅名義宣示中共只係非法叛亂政權，宣揚"中華人民共和國不是中國"呢個概念。要知中共驚呢面中華民國國旗驚得要死，唔比台灣喺國際場合用呢面旗，電視全部blur 青天白日滿地紅，因為中華民國嘅存在可以令佢被視為叛亂政權。

香港淪陷前可以滿街高掛青天白日滿地紅，若此情此景再現香港將會係好震憾，同時亦可以聲援近期台灣冇左兩個邦交國嘅事

【十月行動討論】抵制十一，歡慶雙十，全民贈慶！

實體好撚貴#21
#116 Amazon好平

納支旗都好

721 811 831 sun uk ling

PUSH 想上面留資料幫手

縱火小心啲, 安全第一

唸>諗
唸係配唸書

有隻5毛偷偷負評

[航拍J召喚]十月一國旗維港上空飄揚

成個維港上空都係美國旗一定激死支共

good luck, 我買咗兩次都買唔到

🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸

Amazon 貴d wo 仲要包運費

pp

舊時香港旗受唔受

點解唔八國聯軍？

希望大家可以真正做到對準政權—唔係狗、唔係地產商、唔係高官同林鄭。而係佢哋背後嗰個、真正人類最邪惡、最反人類嘅赤納粹—ChiNazi. 要真正做到connect成個自由世界，向佢哋表現支那嘅存在就係成個自由世界嘅威脅、宣揚新疆集中營事件、趕絕伊斯蘭教、大土規模屠殺新疆人民、拆教堂、禁止信教、大規模監控、盜竊科技、財產；強迫外商分享科技、控制輿論、插手外國事務、企圖影響外國政府、透過組織留學生，滲透外國教育組織、利用世貿低價進入全球、市場，自己卻從來沒有開放中國市場、打壓香港、台灣追求民主的人民，用盡一切手段、利用香港做白手套、大量買入海外資產....數之不盡的劣行。實乃全人類的癌細胞。
#929 Global AntiChinazi Rally
#ChiNazi
#NaziChina
#standwithhongkong

因為沒錢

多多都受, 首選美帝旗支那旗就去死

咩國都好啦

呢支20cm 旗仔嚟喎
Hkd 200 up 唔係1米旗嚟咩？

做左好幾次護旗手

邊度有得買美帝花旗

邊到買平

大把旗隊準備好

721 831 push

邊到可以買

邊度買到？

覺唔覺我地發夢個時，仲差一種職業未開發？

原來過左90日都無得甩p...求大家幫我手推

點解唔用自己既黃獅旗

中環啲賣手信鋪都有旗仔賣

三國旗隊齊賀壽啦

Amazon好似是 我屌
我個支SIZE唔細 算是中型 (1米x1.5米)

連運費都係200
但而家買一定趕唔切10月1日

#21 金錢是萬能得

#21 金錢是萬能得x2

pish

係就大家快d宣傳開去

因為要訂同埋難採購

推，期待人權法特辣咁上

呢支3x5 Foot黎，唔係20cm旗仔
大概等於1米x1.6米，姐係旗隊個種size

有冇link?
睇嚟睇去都係細旗個價先平

旗仔好過沒, 但是個人經歷 9.8護旗手好撚正啊

勁！

美國旗

我覺得直頭所以人都要美國國旗包身
D狗沖黎打 就比人影到D狗係打落美國國旗到

香港獨立 脫離中共
香港獨立 脫離中共
香港獨立 脫離中共
香港獨立 脫離中共

喔
明晒
Thankyou

我見到是feet 1ft=30cm, 但是運唔運得徹

咁岩見到
我有旗無杆 支杆應該邊到買？

LM
邊度有得買

1.8米桿 連運費14.88

1x1.6m旗 連運費11.40

哇屌 正啊

唔好只揮美國旗
要揮哂咁多個為我地出過聲既國家
希望佢地一加入反共聯盟

特快就得，但個價一定貴過實體鋪

燒中共旗

有人送旗啊 #173 學生限定

928 雨革五週年集會

929 全球抗共大遊行
10 1 全民黑衣出擊 民陣大遊行

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

若少粒大星，舉4星旗會唔會拉呀？

呢個任務應該是9.29反共搞手共識

十一大遊行應該由中、美、港三國旗隊開路！！！

自己印 自帶文宣

支持

利申 有支迷你旗仔

推

［第六期牆紙］ 百日抗爭運動，願榮光終歸香港
第六期Link :
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :
喜歡的話請記得訂閱

咁撕呢？

最少都要揮門口地墊咁上下size 嘅旗

又好似啊錯

當我冇問 不過都幾貴

自己爬文啦屌

護旗手

#21 有錢就是任性 聽講amazon會平, 但是要十.一前快件等同買實體

2個禮拜前喺維城士多訂左到依家都未有
點算

又好似唔錯

間嘢黃底

呢到仲有其他國旗燙到靚靚仔仔等緊護旗手出現埋黎睇下丫

[行動Po][9.29]反極權／[10.1]國殤日：80個護旗手都湊唔夠數，不如取消返屋企瞓覺啦

食得屎 #21

伸請612抗爭基金

唔知 之前9月頭見有手足推介, 買左嚟9.8用

有無人可以比一比大地旗幟果枝伸縮旗桿既圖我睇睇

普通日本城果啲又得唔得？

唔好發夢

即刻狗衝
護𣄃手

學生可以 #177

有時d桿直送會好貴，我支旗平過支桿
香港買會平d

一齊賀下佢地

大家去amazon 大把 60枝一pack 連運費先250hkd 為起4蚊左右一枝

希望有咁多貨

杆用行山棍或者去五金舖買鋁通啦

我想印啲共產黨黨旗出嚟俾人踩

點解要舉他國國旗 唔舉下HK IS NOT CHINA

幫推

照買左先 出面好似冇晒貨
希望送得切

我想知可唔可以叫搞手整個眾湊係amazon 買夠十萬枝寄特快 可以省返d 運費

但是加急運送

贊成，要話俾支共聽，莫講站美國旗，我地寧願舉壽司國旗，泡菜國旗，咖哩國旗，都唔撚舉你條支那星星柒頭旗

好貴啊 參考#21好多剩

咪淨係揮美國啦，所有支持民主自由嘅旗都要揮啦

邊到有得買旗

有咩 我921問旗隊話8月底已經冇晒貨
唔知依家

集中舉 英美德法
其他不了 太雜唔好 搶晒fo

日 台都要舉

Amazon加急 價錢 等於實體店 #21 或者 #173黃底網店 但是好似沒貨

日台可以小d 但都要舉 仲有 雪山獅子旗

要舉民國 但日好多大中華反感

好難買旗呀屌 想買都買唔到 有冇人整多啲旗仔 要整大量 一定好多人拎 利申唔識

所有908做唔到嘅野 順延到101做！

有冇人幫手印美國國旗旗仔！

屌 舉旗係比外國睇 唔係比香港人睇 理得班大中華膠點睇

石板街都有，仲平

amazon 突快有機會趕到 趕唔到咪留之後用囉

push

可以加埋其他國旗 係冇中國就得 當然 美國旗一定要最多

愛護地球一問，有無環保一點的方法？

仲有德國阿屌！！

歐盟旗

美國 🇺🇸
民國 🇼🇸
其實要最多

612 721 811 831 新屋嶺

但是我9月頭輕鬆買 手足好有錢

用紙印唔知得唔得

幫手討論呀 推到上熱門就要討論啦 唔好齋推冇野講

邊度有得買實體旗？

同問 但要拎？

#21 有好多店鋪選項

如果真是想省錢, 去手信店買旗仔

記得順便燒埋黨旗，盡量唔好燒國旗，對準中共政權on fire🔥🔥🔥🔥🔥🔥

建議可以撒奚錢

諗住到時睇下有冇其他手足要
除返都係90蚊

聽日可能買旗桿⋯

有冇辨法整到黑色洋紫荊旗
高價收購

大家唔好舉小左呢枝旗！！ 呢枝旗都唔可以舉得小

oh say can you see~

大中華點會反感，青天白日滿地紅仲正統過五星匪旗啦

英國旗 唔想轉美國旗 10。1會照舉

我話舉日本旗 不過點都有人舉
我覺得美國🇺🇸民國🇼🇸要大量舉

邊到有啲買？

想買枝寫光復香港既旗
唔知有無舖頭肯整

應該好小有得買 自己print 都要喇！

舉咩都好，各位幫手做文宣

Puhs

Yo

美國旗邊到買到？ thx

要開始掉議員落垃圾桶

民國係🇹🇼，你嗰個係薩摩亞旗

回錯

正喎，「萬千國旗賀大壽」

留名先

我都想知

維城有

10/1 係升旗禮果時飛啲美國旗，英國旗，光復香港旗

Push

維城?

有人話萬人撕印有黨旗嘅a4紙
點睇？

維城士多

行山棍應該唔夠長？

將支那旗放入日本個個中心圓心

班驚試下射落嚟即開戰

Pish

可以去$12店買嗰啲伸縮桿又平又長

訂咗仲未到

唔該

12蚊店伸縮桿

可以係邊到買旗

個icon好正，推到連仔加入apps到。

我個三千枝旗已經係手，ready派出去架啦

想買d美國旗派街坊十一做旗海，買一千枝驚淆底冇人要，求意見

訂左光復香港旗，唔洗送唔送得切黎

有無光復香港個支？

美國旗定獨立旗好啲？

樓主 我做開冷氣軍師我話比手足知包實啲，晏些少再去沒有怕

facebook pm 維城士多

facebook 維城士多有

感覺中立，估到你咩事去買
但唔會多問

樓主是冷氣撚，你可以上去搵下10.1旗手gp/929反共大遊行安全啲(Preferable)

facebook search 維城士多

遙控飛機又得

低成本 大意義

等佢到

有冇人知邊到有香港黑旗賣

買旗

民國旗🇹🇼嘅數量要同美國旗🇺🇸一樣
多d都OK
民國旗 其中一個獨特嘅作用係挑戰中共政權合法性
呢樣嘢其他旗做唔到

好，唔該哂

想買細細支嘅光復香港旗，
邊度可以訂/買？

分清楚咪俾人混淆
龍獅旗係香港人design 架啵
香港旗即係藍色個隻
香港區旗即係紅色抽氣扇

支持!!!! 國慶揸英國旗美國旗香港旗!!!!!!

點解唔算嘅？

10.1 民陣國殤大遊行
1400東角道集合
1500出發遊行至遮打道

有美國同德國旗

點訂，利申想要呢張

不推不是人

支持全民贈慶

我覺得燒中國旗不如叫口號習種下台更有用習種更無面

我諗十一你拎塊紅布出黎燒都會俾人話係支國旗

燒黨旗犯唔犯法

推
買咗少量到時派

係講緊所有民主國家

㷫

足

七

十

年

旗手留名

新屋嶺

應該會同國旗法無關，但點都搵到位入你，例如縱火，巴打三思而行，好人一生平安。

利申 終極和理飛

美國領土行美國法律 好似係

🇺🇸

不要抽氣扇

仲有德國啊
佢地好幫我地架

咁剪鳩爛佢

咁香港邊度有實體店買哩啲尺寸大嘅旗？

831

加油！推！

到時大陸新聞 9 key 番做中国旗

十一應該遍地美國旗？

幼身水喉通？

維城士多 @victoriahk

大美國旗 $120 （152cm x 80cm）
細美國旗 $50 （95cm x 50cm）

初心
追求民主 追求自由
不分化 不割蓆 不篤灰
前線放核彈都唔割
(大大力錫春袋就)

五大訴求 缺一不可
1。徹底撤回修例
2。收回暴動定義
3。撤銷對所有反送中抗爭者控罪
4。成立獨立調查委員會 清算黑警 解散香港警隊
5。實行雙真普選

9月28 唔理衝唔衝 一齊返金鐘
9月29 塞爆港島大遊行
10月1 鄰國話建國70年 港島見

有冇leader?

到時班黑狗對美國旗好敏感
又會當美國旗係武器

揮 for freedom

到時就被消失了
同朋友講定先，安全就報平安

巴打邊度買？

買咗 I LOVE USA

舉哂咁多個國家嘅國旗偏唔舉中國旗

如果狗郁手，即時申請政治庇護

推！

其實我不嬲都是冷氣軍師次次得把口

Thanks bro

我無旗但可以幫舉

10 1行動po呢

721,811,831,新屋嶺

五大訴求，缺一不可!

#chinazi

自由 與 勇氣

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

請習慣講清楚”國家”指既係咩

識貨

剪？到時就話你藏有攻擊性武器

先要了解國旗那些星係代表乜嘢？衹需噴黑或剪走，剪碎那大星便可。

撕爛佢

會唔會考慮包埋雪山獅子旗同維吾爾族旗？
兩個都係俾赤納粹逼害首當其衝既地區
唔可以因爲佢地係國際上冇地位就當佢地condom
昨日西藏 今日香港
以前我地對呢兩個地區既人冷漠先令中共座大
希望搞手考慮掛埋呢兩支旗

買到有得買光復香港旗 定其實係手足自製

德國呀
德國都係好人

邊到仲有得買龍獅旗？

如果有萬國旗海仲正 全部民主國家

ps 唔要西班牙

其實邊度有大旗買

支持燒黨旗，真係，唔洗燒國旗，黨旗殺傷力仲大

想扯旗

仆街Zara

我係諗起加泰咋

買國旗

OK wo~

支旗太大用唔到

撥屎水

冇

行動共有多少支旗？
７４支民主國家國旗／地區區旗
１支聯合國旗
１支歐盟旗
全部３呎Ｘ５呎大旗

如何揀選７４個民主國家／地區？
跟據經濟學人信息社編制的２０１８年民主指數中，除香港以外所有屬於「完全民主」或「部份民主」的國家／地區。

唔好再舉有共產星嘅抽氣扇

有啲成2米長，應該勉強夠用

Amazon 有無邊款旗同旗杆推薦？
最抵係咪上面巴打講嗰到買旗杆
再係Amazon買旗？
仲有光復香港時代革命黑旗邊到整抵？

PUSH

十蚊店

同埋大家拆左血色旗
玩完踩完燒完唔該搵個喺格離高舉星條旗
同埋支旗杆可以升返旗上去
至於升邊支
可以係龍獅旗美國旗中華民國國旗

邊間？穩唔穩陣？

純學術討論lol 咁燒紙印嘅黨旗犯唔犯法

我見2米都粗身無幼

再推

正名!
狗 --> 港共走狗/共狗打手/金腰帶
示威者 --> 香港人
死-->被自殺
藍絲-->港共流氓

光頭警長劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待
光頭走狗劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待

[底已起] 又有隻奶共狗話示威者係曱甴
[底已起] 又有隻奶共狗話香港人係曱甴

對準政權! 撐政府一律捆綁式形容!

p都推

題外話p幾時甩

推推推

927 聲援新屋嶺 愛丁堡集會
928 港島連儂牆 民陣添馬公園集會
929 全球反極權遊行
930 全港大三罷
101 國殤黑衣日

反轉枝國旗拎住行囉，又唔洗放火

支持!

好似啲玩習雜咁,玩玩下變左玩維尼
咁你拎維尼出黎打,好多人會唔明你做咩
所以直白啲,可能效果會簡明啲

行動post要推呀！

國慶咁大件事，一定要扯行哂旗賀賀佢🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸

幫手推 係咪淨係美國國旗?

有冇細旗?

邊度買旗杆

#21有，如果搵唔到旗杆，上面話可以買膠水喉

中環紀念品定樓梯街有

我是美帝護旗手

Make Hong Kong Great Again

毋忘五大訴求。毋忘各位義士

pisg

hhjh